Natuurlijk heb je je positie, rijkdom, en al dat soort dingen.
Maar stand en rijkdom niet alles zijn.
Let wel, ik geloof niet dat deze geruchten.
Althans, ik kan niet geloven dat ze wanneer ik u zien.
Sin is een ding dat schrijft zelf over een man's gezicht.
